\begin{aufgabe}{Induktion bis $\omega^2$}
\begin{enumerate}
\item Finde eine explizite zahlentheoretische Definition einer
Relation~$\prec$, welche man in einem Mengenlehrekontext als "`vom
Ordnungstyp~$\omega^2$"' bezeichnen würde.
\item Beweise in~$\HA$, dass die Ordnung~$({\prec})$ fundiert ist. Zeige also,
dass in dem um ein einstelliges Relationssymbol~$\varphi(n)$ mit dem Axiom
\[ \top \seqs \forall n\?N\_ (\forall m\?N\_ m \prec n \Rightarrow \varphi(m))
\Rightarrow \varphi(n) \]
erweiterten Kalkül die Sequenz~$\top \seqs \forall n\?N\_ \varphi(n)$
ableitbar ist.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
